[蕩氣迴腸] 可能係人類史上最長嘅屎

巴打一定好緊

痾完我自己都嚇左跳

我都覺

好撚攪笑，完全無核突嘅feel

巴打係咪未抆屎就企左起身影？

好純潔
有種出淤泥而不染既感覺

好滑身

我通常都會屎眼一酸就夾斷左

點做到

咁都估到

好沉實

係藝術品

應該擺係羅浮宮展覽

應該要拎上黎珍藏，最好度下幾長先

已射

分分鐘30 cm

屎始終都係屎

痾得咁靚嘅屎你見過未先

本來冇打算開黎睇
但講到咁勁 開左之後
哇 屌 邊道有可能咁靚架

差啲撈上黎風乾紀念

華生！

好玩唔玩 玩屎

仆你個街食早餐忍唔住入左去睇

你沖走左未？快啲拎去拍賣
今次fatfat

係幾西利

簡直可以擺係大英博物館度展覽

死漢奸，有都放西九故宮博物院

咁俾面

嘩屌 真係幾靚

分享下食左咩黎 想試試

樓主一定食得好健康

挑機

你舊屎咁廢就唔好貼出嚟同人挑機啦

好似個啲好長既棉花軟糖 只不過係屎色

仆街我條屎上左熱門

點解你條屎幼到咁樣
我平時啲屎直徑有你兩倍

雖然唔係好長
但係咁樣卡住左點沖都沖唔走
之後要拎上嚟垂直隊落去先沖得走

巴打個屎眼係咪。。。

拎上黎。。。

樓主個屎眼

樓主屎眼好幼
好想開發
*

可唔可以撈上黎送比我 想用巴打條屎通櫃

藍絲黎。。。

我地幾十位巴打排緊隊喇
樓主

你係佢下一舊屎？大腸都有得上連登

咁幼

Please 放過my

長而不粗大，大而不乾澀，珍品也

冇你咁長

樓主個屎眼
樓主想唔想刺激下

我會刺激佢架啦

幸福的屎
就算做屎我也願意

高端

樓主屎眼細

拎上黎

泥膠黎

排隊啦
緊嘅屎眼 可遇不可求

其他果d 同樓主果條冇得比 樓主條屎乾淨到 d 廁所水都飲得

上次我用手搓都搓到好長

應該連屎都唔使抿

屙嗰下一定好撚爽

正皮

巴打勁 ，咁長都無斷開，平時一定訓練有素

屌 好心就咪直接po圖啦 好似逼我睇你d屎咁
人地樓主都係po link

樓主PATPAT好夠力 一氣呵成

拎去整油炸鬼

屌你你地班友食咩大
點解條屎會長得咁唔正常

係未朱古力醬嚟㗎咋

執番起佢啦
分分鐘過到健力史記錄

屎都好討論一餐
不過點都好過啲投票post

巴打舊屎好似碌鳩

舊屎好無印良品feel 最犀利係竟然屎水冇因此而變色 條腸一定好健康

食屎啦你

好想搵黑客hack入樓主搵佢地址
再部署強姦佢緊實屎眼

屙完第一時間唔係敏屎而係起身影相

.....

呢排食緊鐵丸所以啲屎係黑色

重要的回憶，留係心中就夠

屎眼好緊

可能大腸有阻塞，啲屎先會咁幼
祝君好運

個post有味既

嘩屌又長又粗

巴打係咪玩鬆咗所以夾唔斷條屎？

屌笑到透唔撚到氣

個post有陣核突嘅感覺

終於有人講

食開咩先咁省滑

光滑

呢個post做乜撚野

個個都唔撚抆屎就起身 痴撚線

點解我會睇到呢到

全部同我死開，等我讚先！佢係我出生入死嘅好兄弟！當年係外國，嗰班黑社會拎住支搶指支我個頭，你知唔知佢地要我做乜嘢？要我食屎呀！十吋寛，十厘米長嘅屎啊，要我即刻食！佢當時乜都唔講企咗起身，大嗌：我食！咁粗咁長嘅屎佢用左幾秒就攪掂，食完佢仲要問班黑社會仲有冇多啲比佢食，原來佢唔夠喉。你地知唔知我當時真係好感動，喊到成面眼淚，呢一份恩情我一世都會記住，所以佢發咩我都要讚先，邊個同我搶讚我殺死邊個！

弱智 我都無聽過沉香要抆屎既

屌點解我會係咁睇D LINK

未開發！！！！

一邊睇一邊下意識閉氣

如果post屎係咪會俾人ban account?

不能只有我看到

牙籤屎

笑撚死

巴打們放心，我無其他bowel obstruction symptoms
啲屎自細都係咁幼。。。

咁都叫長
真係未見過大蛇痾屎阿你

屌你老尾個咀仔，成班唔抆屎就拎部手機轉身去影舊屎 雖然，硬屎其實可以唔抆

樓主嗰個幾好笑
之後嗰啲好撚嘔心
隔住個moon都聞到陣屎味

本來無諗過睇，但既然人人都大讚，我鼓起勇氣click左條link 果然無令人失望

巴打 終於搵到同路中人

屌 成班人又貼埋自己篤屎出黎 又唔知自己篤屎樣衰 點同樓主比呀 成陣濁氣污染左樓主篤靚靚屎

點解我會入撚左嚟仲要逐條link click

羅浮宮藝術品

巴打做乜係咁推我舊屎

不能只有我看見